{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H117717",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "버섯잔치 본점"
    },
    "text": "きのこの宴本店\\n\nソウル江東区城内洞549-4ソンウォンビル\\n\n中国北京国際きのこ料理大会で金賞を受賞したイ·ヒスク社長が運営するきのこ祭りは、新鮮な環境にやさしい無公害キノコを食べ放題で提供します。 美しい抱川でキノコを育てた政府認定環境にやさしい無公害キノコで作った料理が楽しめるここは、韓国料理-しゃぶしゃぶ専門店です。 当レストランは130席の広い空間と5つの大型ルームを備えており、家族の集まりや会社の宴会など様々なイベントに最適化された場所です。 またきのこ祭りは2006ソウル国際飲食産業博覧会のウェルビーイング料理コンテストでも入賞した名士料理人が準備する美味しい料理を披露します。 きのこ祭りの料理は「ウェルビーイング味狩り」プログラムを通じて紹介され、国内外のメディアでも紹介され、それだけ自信を持って最高の味とサービスを提供しています。 きのこ祭りで直接体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "きのこの宴本店はどこにありますか？",
            "answer": "きのこの宴本店はソウル江東区城内洞549-4ソンウォンビルにあります。"
        },
        {
            "question": "きのこの宴本店の特徴は何ですか？",
            "answer": "きのこの宴本店は新鮮な環境にやさしい無公害キノコを食べ放題で提供するしゃぶしゃぶ専門店です。"
        },
        {
            "question": "きのこの宴本店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "きのこの宴本店は130席の広い空間と5つの大型ルームを備えています。"
        },
        {
            "question": "きのこ祭りはどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "きのこ祭りでは政府認定環境にやさしい無公害キノコで作った料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "きのこ祭りはどのようなイベントに最適ですか？",
            "answer": "きのこ祭りは家族の集まりや会社の宴会など様々なイベントに最適です。"
        },
        {
            "question": "きのこ祭りの料理はどのようなプログラムを通じて紹介されていますか？",
            "answer": "きのこ祭りの料理は「ウェルビーイング味狩り」プログラムを通じて紹介されています。"
        },
        {
            "question": "きのこ祭りはどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "きのこ祭りは中国北京国際きのこ料理大会で金賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "きのこ祭りはどのような名士料理人が準備していますか？",
            "answer": "きのこ祭りは2006ソウル国際飲食産業博覧会のウェルビーイング料理コンテストでも入賞した名士料理人が準備しています。"
        },
        {
            "question": "きのこ祭りはどのような味とサービスを提供していますか？",
            "answer": "きのこ祭りは最高の味とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "きのこ祭りを体験するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "きのこ祭りを直接体験するためには、きのこの宴本店に訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 438
    }
}